有冇人係尖沙咀一齊食黃店

最多我請啦

無人理我買壽司食算

有咩係黃店

我都係睇地圖喳

上左巴士先睇到你個post

幾多點

食緊

係邊

下次啦

東京食堂

無人既話打算去donki買盒壽司回家

柯士甸

呢間野麻麻地

今晚好凍

早d 講嘛

幾有趣
下次有緣一齊食

街上情侶一對對

想食美心定係富臨？

下次早D講,一齊去食嘉寶.

又好啫

旺角邊度有宵夜食

SUKIYA 24小時

想食黃店 同埋條隊有啲長